董之英班朗迷 真係好有魔性

王sir ho ball

唔明

google 董之英 set 24小時

以前叫學界皇馬
家下係咪學界祖記

董記唔係學界巴塞咩？

皇馬呀

點解呢？